邊位巴打改既 同我出黎

做得幾好

我